易志明相信恢復經香港轉機安排助內地生到海外求學

航運交通界立法會議員易志明相信，機管局星期六起可讓內地出發旅客經香港轉機的安排，主要幫助內地學生到海外求學。

易志明在本台節目說，內地除了個別地方仍有較多新增新型肺炎確診個案外，整體疫情是可以的，比香港還安全，形容有關安排是可以接受。他又認為，本港機場可恢復部份活動，對機場收入有幫助。

中國海外留學生關我鬼事？

點解幫佢地整死我地？

屌佢老母，呢d咪係仆街囉

北大清華好失禮你？ 做咩要去外國讀

咪又係出唔到國

點解要去海外求學
祖國的大學不行嗎